在全世界發起#ShoutForFreedom挑戰,

唔知大家記唔記得2014 年ice bucket challenge挑戰，當時既呢個campaign為漸涷人協會籌得近八千萬美金

李文亮既死係反攻中共既最佳時機，當上面個個都話要言論自由之時，我地要係國際社會上都做岀一個支持中國有言論自由既氣勢

所以我希望由香港發起#ShoutForFreedom 既挑戰

玩法好簡單：
拍片，走係街上面，突然對住條街既人咆哮 "我要言論自由, I Shout for freedom, 我要言論自由(普通話)" 用三種語言叫

愈大聲愈好，嚇到條街d人愈大反應愈好
再tag 3個朋友，要佢地參加挑戰

再加hash tag #ShoutForFreedom,#我要言論自由#不要第二個李文亮#FreeHongKong#FreeChina

要造成個氣勢要全世界人一齊嗌，嚇到班中共狗賴尿為止

推9佢

推

ppppush

push

ppush

反攻大陸

幫推

pish

嗌其他野都得

要簡單啲
如果唔係一定冇人跟

星星之火可以燎原

樓主應該會俾人打到仆街冚家產

係條街9叫 同叫光復香港時代革命無咩分別，仲要只係叫要言論自由姐

點都易過當年ice bucket

俾共狗打？

同十點9叫咪差唔多

難得以家大陸有個勢要好好把握

你做一次示範先講啦

你有冇諗過香港人怕柒？

咁有咩challenge可以型d.. open for discussion, 我只係是但諗左個

叫都唔敢香港人仲想爭取咩

pussh

幫推呀大家

負評既比d suggestions

不如你話攞分貝計度吓嗌到幾大聲好似仲好
以前中大都有類似咁嘅嘢 仲有埋排行榜
咁個feel就好玩啲 唔係齋喺街對住人大嗌 好尷啫

分貝計唔係個個有？

啱呀
不過我覺得喺街咆哮 而冇咩incentive嘅話好難叫人做
大家都brainstorm吓先 支持嘅

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

可以試下用電話量聲量？

比負評個d比d suggestions la

tui

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

connect your friends

咁多負評係咪都係mon post 狗

仲要有個將我個留言都負評一下，睇黎mon post狗好驚

Shout for freedom

一個challenge可以因為群眾既參與自己進化 no stopable

Push

幫手推

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

好懢介